死仆街連登仔！！屌哂你地老母！！

唔跟你果套就話人地係鬼 前線留守都係為左我地咋

你散播謠言話前線有鬼 咁前線點撚樣專心做野呀

用下腦啦死仆街

明顯有狗扮示威者
引你地留低

兒登仔中學未畢業，你嬲咩？

不分化,不割席, 不篤灰

你咪係果隻狗囉 狗係唔會落手落力做前線做既野

用個腦諗下啦 企前線係用行動證明比人睇 你唔撚做野既前線會睇唔出？

前線要專心做咩呢請問 打9 d警犬？留係度既意義係咩呢 識散水 Be water!

唔做野點扮示威者
佢扮示威者做無問題
但你做就拉鳩你
你明未

三毛真係無孔不入 留守同手足比人拉都可以分化到

但你地連登仔仲正皮果下先激氣

8點幾果陣個個就要諗點走 你唔通要前線幫你擋 比時間你走？定係樓主一直係屋企嘆冷氣咋

我咪就係屌緊嘆冷氣果d人 捉鬼捉到上前線？ 咁大家以後點行落去

咁你同果d廢老有咩分別？郁d就話外國勢力 收錢做野

講野咪咁撚廢啦

你答我有咩理由要留低？
你好想前線手足退唔切比狗拉
跟手告暴動
你唔好咁黑心啦死警犬

我既重點係講緊防分化 唔係好似你咁 扮軍師指揮前線 教佢地點做 我地有咩資格？

但你而家係度分化 玩捉鬼 警犬死全家

我無叫人捉鬼
我只係叫人唔好留 唔好戀戰
你唔好屈我呀 死警犬

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

我呢到有個po
希望可以睇下